一公斤等於幾斤

一公斤=幾斤=幾両=幾克=幾磅=幾安士？

唔準google 唔準諗 即刻答！

1公斤份量的斤

1000/605

支那計法大約一斤等如0.1公斤,因為呃秤

其實支那斤 港斤 台斤 係三個都唔同

其實淨係記著1両=幾克就得
好似係35定36

1公斤=1000克
冇google

1公斤 即係大約1斤10兩 無google

1公斤 = 1000克
1斤 = 16両
1磅 = 16安士
1公斤 = 1.65斤 = 2.2磅

1公斤 = 1.65斤 = 26.4両 = 1000克 = 2.2磅 = 35.2安士

1公斤=605克

一公斤=16兩

1kg =1.65345斤